點解個預設制要放係平時按完成個位

校完個排序按左兩次預設